viutv 8:30pm 週六好戲勢: 辣警霸王花

一開場就好多

冇人睇

欣直破壞晒成套戲

睇左會浪費咗精力

黑白做乜柒

吹big瓜

欣宜

香香喺99出現感覺好搞笑

有賤娜

全配音？

係咪有ck妹
定係我睇錯

吹big瓜幾高喎

係有

頭先死撚左啦

作用係令男人唔好瘋狂扯旗咁睇戲

浪下浪下

夾硬濕身

戲

趕住返去拍人生馬戲團

吹big瓜真係好撚大

欣宜真係好撚肥好撚樣衰

黑警

但佢依家安全套個廣告勁樣衰
見親都心諗條女咩事咁豬 之後喺fb見啲人講先知係佢黎 走晒樣

整容失敗咁款
d眼耳口鼻勁水腫

呢套野淨係有欣直已經唔make sense

屌你老味呢套戲

欣直

功夫妹扮tb

欣宜可唔可以收檔

現實有冇欣宜咁撚閪肥嘅黑警？

小肥

黑警淨係識溝女

呢套野真係好撚垃圾..

睇波咋嘛

欣宜顏射小肥

警犬片

仲以為係話拍av嗰個麥乜乜

賤娜

點解要配音

梗係要整啲濕身跑步show

濕波

JEANA啲戲真係好閪難頂
屌你啲表情可唔可以唔好咁撚誇張

弱智黑警

差佬報警